[悶到癲]入嚟擺低近期玩開嘅手機game

想搵隻手機game篤下zip時間都咁難

悶到連踩地雷都可以玩成粒鐘

貪食蛇

同踩地雷同一級數

巴打整嘅side scroller
利申：第2板第4關卡緊關

Brawl Star

無ios版

Plague Inc.
猿猴流感好難

近期都係puzzle and dragon

雀魂 雀姬 天鳳

真菌都過唔到

Fruit ninja掉轉版

小朋友落樓梯

俾班垃圾隊友激到Del咗

玩到燥就Solo

同問

最好可以連機

王者榮譽

duolingo

Candy crush

Solo成班垃圾轉圈組隊

仲燥

屌你老母返支那啦

Pad
遊戲王

龍絆

週年回鍋抽中新角

但係都係冇動力玩落下

tetris

Gbf